做咩仲唔訓？(2)

.

Push

笑撚左

仲未傾夠？

2

屌你風狗

痴鬼左線我依家先look 完之前嗰d po

正常

我訓了

復返個家姐既問題
做到契家姐係太熟又識佢真•細佬同男朋友
契上床應該唔會啦

屌啊

講笑姐😂

喂啊搞到我訓唔到跟住你去訓

繼續啊你咁想傾

推到有人入黎

點解訓唔到？

入黎

眼好攰feel到

都係因為條女

原來開post要五分鐘

出去

你滾

你地覺得18歲青頭a1點
我好自卑

有咩問題

冇人開..
我開囉

心境好重要，你成副心思擺落條女度‘遲早受傷害

頭先唔係有個話 想1001 跟住開新post

So dry
想有個女朋友好似家姐咁瘋狂照顧我

屌你我a0

快啲搵 祝福你

Age?

我三尖八角好難滾

near 19

切開黎

切開都三尖八角㗎

係咪10幾尾20頭特別想要家姐

砌到你變圓形

切到圓

好早已經想要

好咩？！

你要砌我

畀你講咗先

好想被照顧
本身我好邊緣

有2嘅

幾好㗎，理想嚟講

唔可以咩

唔係話要開咩

可以，仼砌

嚇親

你一直1001 結果人哋開咗post先

19仼砌

我話唔開的

任砌唔嬲

你呢啲中學生。。。屌

畢咗業喇？

有問題？

對唔住大佬

你絲？

我未

唔係
咁你想傾咪你開 冇咩所謂

你問邊個

你咪仲後生，我都覺自己老啦

冇...
中學生Pure true...

我差11個月就19
你等埋我ok?

我都想同中學生拍下拖

嘩

你幾歲

點等？我想我死？

你

創意分6/10
笑左出聲

真係好好笑

如果你係女，一定已經俾我溝到

咩對話

u

絲

正常對話

搞笑

收到了

學到野

齊來學

真係好好笑？

真

唔使，我係咁勁一早溝到女

Near19

屌原來大家都係00後

大家都咁後生既

人哋未欣賞到

我year2啦，中學雞

點解唔瞓

我都想知

連登正式由00後接手

平時唔上

我考dse個陣17碎，老啦

我都唔知
我追完第一個post就訓唔到了

入嚟探討下原因

應該係因為你三尖八角

喂 我18先考

我都係，而家覆機快到

喂我出年先考

我插親你咩？

你勁

姐姐

凌晨連登害人不淺

家姐i am coming

大家讀咩elective？

又狗衝

雙屎

文學 BA

文青嚟喎

邊度有姐姐

你都唔差

乞食

叫我地聲細佬啊

唔好咁講，雖然係

乞衣

我細過你地喎

有沒咁狠啊，我就唔使啦，我11月就19

沒人嘅？？訓哂？

我仲有11個月先19

一部分興趣 另一部分係冇嘢好揀

你細個我

早幾日問文學miss
讀完文學有咩工做
個miss答我唔到

我都幾鐘意法國大革命個part同工業革命

仲有我啊

呃。。 咪。 。。老師囉

因為冇指定任何工作 你識打字咩工都得

係啊屌

寫作？ok？

文員

我冇學法國大革命嗰part 我讀東南亞嗰邊

文學創作之子

I mean中三個陣

識吹水咪得

19才子

係

中三冇西史表示

你讀甘in

點解沒？好少會沒㗎喎？

可唔可以唔好咁mean..

下！！！

唔係，但呢啲都係世史大事嚟，中三世史都有讀過下

下...好出奇？
Btw選修科有

沒好mean

冇wo屌

me bio and phy

係 但係淨係聽名囉 嗰陣係讀建築嗰類

如果ex俾帽你半年前 呢派有返聯絡仲可以幾close 覺得應唔應該當俾多次幾會 利申 仲鐘意

輕輕一推

會唔會當你水泡

你巴？綠帽都忍到

你係嘅

家姐

突然好老

忍左....

想要阿哥

都好cheap姐，派哂帽仲咁易想返撻

所以係理性同情感上好掙扎

一年姐..

here

你幾月生日

屌...

哥

你當住佢水泡先

綠帽都忍到咁應該你都係m底

妹

叫我oppa

9

佢應該鍾意到唔捨得放低段感情

我哋爭半年咋

唔淨左戴到次啦，不過最緊要除得快

因為同居過 屋企人又見過曬

所以。。。

都行得好蜜，點解沒啦啦派帽？

都係家姐

密

想知

好慘...
Btw密

咪密囉屌

So9ry 慢左

好惡

所以點都有d感情 但係同時都會驚 唉一陣黎多獲就仆街

心裏有條刺行唔得耐

個人覺得唔好all in感情咪得囉

你行開

放心啦佢一睇就知心胸廣闊

佢肯定唔得啦 被帽都制

佢
係
我
家
姐
啊

我一年前畀當時女友帽左半年，拍拖三年 同居年半，一秒回心轉意都唔想諗

其實唔排除係過完10月1之後 好似有得一日得一日 就搞到個心好想有個人陪下自己

夠灑脫先係真男人，真係最緊要除得快

係...翻學覺得可以平安返屋企係幸福

師兄有料 咁第二個未

慢左畀佢帽左半年 仲要同居

男朋友打機嘈醒我

確實

證明已經傷得夠深，冧都唔想冧起

有過，呢一年入邊拍左兩次拖

我個時係即除 但係過左成半年 近排見返就好似個心有些少動搖

飛左佢

歡迎加入
Btw連登post嘈醒我

間唔中有聯絡，近排佢又問我一唔一齊，我都覆左不了

係咪多數呢類仆街都會後悔

下？

巴打係咪好靚仔...有多2條女 又前女想翻燵

你想含？

覆得好

...唔係啊

10分我諗得4分又矮又唔靚仔

咁你起碼有4分

咪係囉 咁憑咩我阿媽唔生個家姐比我

好事嚟

我想要哥哥多啲

hi

冇自信都好事黎？

我有家姐

誠實係囉。。

對你好？

你想要個阿哥同你真係有個細佬
冇衝突

Show blocked user

屌

我好靚仔㗎

哦

呢個巴打前世做左幾多好事

你up乜

我以為得我一個唔明

扶左幾多啊婆過馬路

我以為我明
我睇翻 我都唔多明

又話仆我

對我幾好, 大我6年

快手block la

好奇家姐會唔會比錢你洗

咁咪幾好，世界上又多個人對你好

個巴打唔見左

我仲讀緊書果陣會, 出左黎做野之後就無, 但出街食飯或者買屋企野會比返錢咁

好好
我而家落街扶阿婆過馬路

家姐不嬲對我唔錯, 不過脾氣好差

打字慢啲姐，可能

而家？

要了你, 下世有家姐

例如？

還在, 醉醉地係咁打錯字

扶左個了
有家姐機率upup

唉，我都懷念醉個陣

唔明

佢drunk

你有飲開酒？

是但一句唔順佢耳就狂屌

沒突登飲，但出去玩都會，同埋順便放鬆下

頂!!!我明明就打, 要啦你, 下世就有家姐, 打左書面語

黃？
藍就不了

我都係間唔中同朋友飲下咁

扶緊第二個了

好彩都係黃, 全家都黃

咩啊婆咁夜行街，你最好小心啲

嘩屌
扶左幾多個阿婆

恭喜恭喜

要有家姐了

好想訓覺

如果加埋中產

原來已經3點, 做乜唔訓

咪fat fat

你搞到我家姐唔見左

唔係, 家景清貧屋邨仔

想訓，但唔想停

實關我事

因為原post樓豬唔見左

都好既

話說, 如果你地覆我COMMENT, 有第2個人同我共用A/C 會唔會係咁通知佢

因為block你錯手block埋我

我醉左個陣，同個女仔玩得好high，但唔係我條女，但我想溝，又發覺有仔

應該會

你係女定仔?

我都共用
佢復post我都冇收到

sorly

巴

比翻個家姐我

打定sorry先, 半夜三更係咁震你

咁應該唔會

btw 你同邊個一齊共用？

佢有覆, 都有通知, 但唔是個個comment 都有

自己去扶啊婆啦

試過酒吧妹

exex

唔好啦飲酒到識親都唔是好女仔

尷你個尬...

你？

係，沒錯

好主動一野嘴埋黎

冇左初吻

我知錯了...

你冇遇過啫

扶緊第三個

我同佢都算同佢和平分手, 早排我以為自己A/C 比人爆左, 見到自己a/c 無啦啦留comment, 但又見到佢留個comment打字D語氣好似佢, 之後問佢, 佢先話係, 我唔記得左

沒嘢嘅，玩下囉

你有？

其實醉醉地都唔記得

可能係, 識左幾個都中伏

事但啦，都係想醉，唔想呢刻太清醒

佢飲左一shot落嘴再隊比我飲

瘋狂飲

用個嘴比我飲

你好靚仔？有女咀你喎

到而家都冇嘴過女了

因為訓唔著

你地覆快啲ok？好悶

入黎傾計啦

吹下水

咁快啲覆
你快啲比返家姐我

覆錯

你pm佢

係咪咩都講得架

連登點pm啊大佬

咁有無初吻嘅感覺先

係連登有咩唔講得

到底有咩途徑識女仔, 做工程, 全部都係呀叔呀姐

你地聽日出唔出開花啊

我都係工程科

點會有啊大佬 又煙味又酒味
利申唔食煙

條女你識？

main con 定乾收銀

打機 apps 飲野 fd撘fd好易識

未grad

唔識 個酒吧啲員工
好似係陪飲(?

話說我課左金玩交友apps, 但係屌, 全部都係美容妹黎既

不可一不可再

加油希望你唔好讀麥CAN啦

中撚哂伏

屌你課金好撚蠢

屌佢要課金先可以立即展開激情對話

打機識其實ok
我個fd識勁多女
加埋ig又災乜乜
外國港人都識到
pubg mobile

有ex唔要 去課金找美容妹

no

點知頭10個女仔都係問你做邊行, 之後佢就自稱做美容同埋SALES

垃圾pubg M

唔打機

你咪做好心幫下佢地

exexex不了 要一齊返都唔是等而家啦

可以識到你
你就唔會咁講

女

Ex幾多歲 可以考慮下做我家姐

諗住唔信邪, 試下傾多句, 即話約出黎食飯

識到都唔要

真係好眼訓，聽日要學車

帽事果個24

晚安

邊頭 我唔過個邊

簽埋約，當幫手

如果好嘅點解唔要

終於有人唔係00後

全香港，而家買機票走

好多00後咩

明日入返黎推post

得佢一個中學雞其實

3個啦

好年輕真係

00後同中學雞分咁清做咩

因為你係中學雞

咁都好彩仲守得住個豬

男人隻豬有咩用？童子尿咩

同佢轉完場睇住佢同第二條仔走

對唔住嘣

囉

有冇掛住我

有啊

見到完咗已經大家訓哂

失戀絲miss u

比❤❤你

彈返俾你❤️❤️

個人覺得初戀初吻都好重要
初吻果種感覺係一生得果一刻感受到
之後同其他女仔鍚係唔會有果種飄飄下嘅快感
要認真品嘗

errr都有道理

推！！
大家落力推其他post！！
唔好比生日事件覆蓋成個台！！
！！！！！

我嘅初吻好糟糕

但係大部份人都好似訓晒覺🥴

我都訓了，頂唔順，有緣再見

講嚟聽下

警總靜坐現場，有老人有中年人有外國人有後生仔。

好多中年帶哂席同櫈黎，準備過夜。
想有新行動？想要靚畫面？咁你就快啲過黎啦

今日攰唔出都唔緊要，準備聽日接力

同我煲大佢，唔好當銀髮手足係condom

好

唉 想同人講我個初吻仲係到

有下一個先再諗啦

有啦....想溝所以先訓唔到

幾多歲？

瞓咗一陣嚇撚醒咗
瞓覺先行雷on99

追番po 呢家中六就要快啲手喇 時日無多
如果呢家都唔係好熟嘅話 畢業之後更加唔會有機會傾偈/約出黎見面

利申過來人 講起個心都un住

留班
冇計

不過會盡力既!!!

加油發夢都唔驚無嘢要驚

驚食檸檬

同埋佢班八婆frds

都係果句 唔鐘意你 講乜都無用
表白成功嘅前提係佢都對你有好感
唔會話你表左就突然鐘意你
驚咪study leave 前幾日先表 失敗都係樣衰幾日
趁呢段時間獻下欣勤攞好感
純粹個人意見

好眼訓

仲未訓

冇訓又唔傾

Thx a lot
應該ut一齊溫 佢住我隔離個橦樓

Hello 👋🏻

屌你我醒左有嘢做

早晨

反正都眼光光家啦

一早就撩我家姐

咁快嘅你mon住？

Mon住睇下有冇人復我

學左三個鐘腳仔都軟埋

學乜鬼野

罰你重睇

你而家出去？

我屌。。。學完返歸啦。。。

唔掂喎。。。懵撚左？

訓得幾個鐘... 起身又見到家姐 懵都好正常

嗯。。。

我想返屋企補眠

Btw啱啱追完post

好彩頭先冇出街 如果唔係你實車死我

啱啱好順利，除左車死兩件之外

要考幾耐？
我屋企都有車但係我懶

月尾先考其實

學啦幾好玩
唔撞死人果陣

睇下生涯規劃點先
如果留係香港就考啦

係嘅
你dbs仔

咩dbs

做你條女ok？

你唔係男拔咩

你雙重人格喎

唔係啊

咁沒嘢了

陳同佳喎

我以為係大仆街眼殘

原來你兩個係巴

有冇人識講笑話

你而家先知

我好想飲珍珠奶茶

其實我淨係想有條友可以陪下我
點解咁難

心情唔好 笑點係邊

認人障礙症

就係沒笑點

我都有小小心情唔好

點解學車會腳仔軟

圍爐

個女仔起左身冇找我
仲唔係去左找第二條仔？

你係發生咩事

約人睇戲嗰個？

想追個妹子

平時傾開？

傾左半個月

我都係

人哋起身就要搵你 係咩邏輯

想去開花。女朋友又唔比去
自己就去迪士尼

可能人哋遲起身呢 可能發夢

要踩brake 同 離合

想學未學

係啊
自己去同fd去迪士尼
我就邊到都唔去得

心境啊屌你
唔好成幅心機擺係條女度
如果唔你你會女痛

沒錯

alone？

佢同fd去

你都可以出街㗎

我以為你自己去

平時係咁...
慣咗

佢唔比啊
我好好聲問佢
可唔可以去開花
佢一句唔得就冇覆過我

唔係啦

佢驚你危險

追人千祈唔好成負心機都放曬佢度

期望越高失望越大

要搵番啲目標俾自己

驚我危險就唔比得我去

好似專制咗啲

根本就係
連邊都唔去得

同朋友去會唔會放心啲

有控制慾的女朋友

m底？

唔係

m e t o o

推

又夜晚了
幻仔

唉屌

情緒氾濫is coming

而家每晚最期待連登吹水
但又訓唔着了

y？

召喚

啱先見完條女
有啲迷

下。。。

上。。。

又係條女
抽離下啦
我都settle左成半個月啦
不過都會冧起佢

傾左冇耐炸...
想睇定啲

1q題
一條底褲着一萬年
估一個地方名

咪飲囉
但好唔健康

你係咪好靚仔？食咁多條女

....一直都得一個

想約人睇戲都仲睇定啲？
通常去到睇戲都有少少好感啦

雖然約唔到

想睇定啲佢點睇我
因為之前玩過半日女所以...

下。。人渣

....

沒人玩我條1q

自私傾唔叫

Come on

其他人呢

唔識

咪係

召喚左你

係日本嘅

甘都得

早晨笑妹

攞你攝時間
純粹搵人攝時間而你肯出又對你有基本認識
或者當你係對手溝第二條仔

同你名一樣
恭勉之啦

我個啲好輕微
純粹勉勵一下你唔
我都過左半個月了

早晨～

大家都係想搵人陪

未諗到 兩隻字？

三隻

我連日本地圖睇完都唔知係咪

求開估

神奈川

😂😂😂😂因為耐穿？！

yes

太遲囉我feel唔到有愛🥺🥺

算啦個女仔想收兵

午安

午安吖親

醒

好早吖，親

你係咪之前開做咩唔訓個位樓主

好悶

午安啊笑姐姐

笑姐姐係咩稱呼

笑家姐囉

😂😂😂😂😂

表示獨生子女

多左個細佬啦你!!!

係咪要畀多啲關懷畀你

我個同事有個家姐
表示勁羨慕
雖然𠱸係靚女但係睇得出佢好錫佢細佬
表示想要

個個人唔同 有阿哥家姐 但係關係唔好

有啲又親如姊妹

有人錫我or有人比我錫都好啊

快啲去溝女啦

佢話想食雪糕

跟住呢

隔離樓
買過去好似太順佢意
唔買又

甘近 一齊去食啦

一齊咗幾耐

未溝到啊hi你

咁咪買個雪糕

唔記得咗sorry

增進感情 前提係人哋對你有好感先

食完飯先

頂！
一直睇唔到有新通知然後成日都錯過咗

長期圍爐

落街撞到
好幸福啊我

連登圍爐小組🔥🔥

今年都應該唔會有機會再見到嘅表示

你仲有我地!!!

係愛吖

快啲送佢返屋

反正係隔離 唔怕

佢話佢出街市買野...我又去跑步...
所以就

陪人去買呀嘛。。。

佢純潔到爆
我就

唔關事㗎

唉難得我的走心肝做運動

你話佢去街市喎ching

咁你陪佢去買你都係要郁㗎啦

去左超市買左轉野

我知錯啦

有機會都唔識得把握

我嗰陣時等佢收工
我等到凌晨5:00先瞓覺我都照等
結果就比我賺到一次同佢連續傾左幾個鐘頭計

溝女條路漫漫長

啱 一齊吹下水搭下嗲

係仔，
睇嚟你冇follow我哋之前吹水啲嘢
人稱失戀絲
😂